唔訓既你 依家做緊咩野?

搶左我1000

assignment

1001

今日reg 唔到科真係灰到爆
想準時grad

響床磨左兩個鐘都訓唔着

加油

咁早reg科
summer?

1000

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

又話爆就訓

吹水

佢指post2

yesss
reg 暑sem

有排都唔洗訓

mark子俾心機呀

佢冇諗住訓

我讀埋依個sem就玩完了

想轉工但好驚搵唔番份咁hea既工
唔想永遠番夜 點算好

互勉

好唔開心 同男友鬧交

係咪要搵grad job 了

個腦好多野諗，眼光光訓唔到

因乜事

依排屋企有啲麻煩事，話就話解決左但都幾煩人

幫公司stock take

因為未同佢一齊之前我講過一個大話，到最近先同佢坦白

正確黎講係佢嬲左我而唔係鬧交

真係完全唔眼訓
飲返支jolly sandy灌醉自己先

七點去食早餐

再返多排就轉

我都係

你把我灌醉～

典解鬧呀

我唔想咁快認輸喎又

係呀
前途黑暗

唔好諗咁多啦

依排先有
唔好影響到狀態呀

有得落街就有早餐食

好難先一齊到 好怕冇左佢 好後悔當初呃佢

手足

點解想轉工先咁

上面講左

等佢嬲完先算

ching你係讀咩科？

老細惡頂 成日好夜收工 咁樣囉

希望

我返通宵，又係hea到爆，冇野做仲可以訓，搞到唔想轉工

logistics
細個唔讀書 大個做xx呀

聽日再搵佢 你係自己講 唔係俾佢篤爆應該會好d

Sleep

你嗰到可以裸體出門口

應該由得佢嬲？ 宜家我都唔敢搵佢

但做得開唔開心

等你考完出黎食個飯

求荀工介紹

開心既 同事好好人 但老細好黑人憎 無人鐘意佢

駁唔到

ust 定 kongu

絕六親架喎 依d更

隔一陣耍下冧

咁咪繼續做住先

no la
不要再說了

poly?

返過啦以前
最多咪訓覺起身返工無限loop

做到我嫁果日算 個老細靜係識諗自己 唔諗其他人 好自私

唉，黎緊嘅工作個責任都比較重大，冇辦法唔諗點樣去做好啲

不說了

紅磚

依家諗都解決唔到架啦
早d訓好過

見步行步

耍左幾日啦 係前幾日發生嘅事，明明見面嗰陣都好地地，啱啱喺whatsapp 無啦啦又話心情極差

食早餐

想食咩安格斯牛
但咁撚早轉左早餐

hazard 成個人飛左起身

兩個月前因為咁辭左職

好食咩

12點上床訓覺，到而家4點都係眼光光訓唔著

我係part time 不過生理時鐘調黎調去，都幾辛苦

題外話 就算嬲緊，通常直接見面果下就會唔嬲

mk 勁到

有同事真好 要努力 唔可以向惡勢力低頭

好似好吸引

m記?

介諗緊點解佢會無啦啦就唔覆☹️

唯有係咁啦唉

吹下水啦

可能就係因為咁 一唔見就即刻嬲返

仲

我而家番工果到都係咁

agger
女仔如果出動埋眼淚應該冇得輸

佢記性唔好 應該好快嬲完㗎可？

我試過喊住打比男朋友
果陣嘈得好西利話分手架啦 佢最後話嬲我唔落

訓左姐

真係尾晒機

係呀
直接約佢出黎啦遲d

好彩易心軟

好果啲走得七七八八 得返啲廢物
一個二個卸膊搞到我越做越辛苦 可以唔走咩
加上個腦細又乞我憎

等~

唸緊野 唸極都唸唔通

寂寞到夜深~

幾日了 都仲唔知係咪朋友
如果我係campus見到佢 應唔應該say hi

成日收工返到屋企就好眼訓，訓左兩個零鐘就起身，然後12點上床訓覺，一直輾轉反側都訓唔著，第二日返工又眼訓，但又唔可以訓，跟著又loop返收工好眼訓

唔知由幾時開始變成咁

唉，最近好忙 佢又唔鐘意出街 不過一定會約嘅

等唔到架啦

唉，早排同女朋友分開左，依家得閒到重睇walking dead，當堂覺得個世界靜晒

諗咩

好似鐘意左個男仔 但又唔肯定
然後我又唔知佢唸緊乜

點識架

返工開始

睇walking dead 好療癒

咁上佢屋企

睇到邊 我最新嗰季先睇到一半

我公司都請左個pt 勁扮工 咩都幫佢做曬 好痛苦
個老細仲要幫番佢 幫你老咪臭西

好凍

唸你

攬住我

車曼 d 對抗性>>>>>>>>>垃圾阿狗

其實食句邊到出黎

【Happy π Day！】
π 你背到幾多個位？ 3.14…
冇錯！3月14日一齊嚟慶祝 π-Day 啦！
當日去麥當勞買任何批都只係$3.14，只此一天！

頭一年返工我都好正常

留意左佢好耐 最後係ig主動識佢
傾左一排 最後

咪又係六曼第

香芋批好好食

最新睇到s7 12集，重睇睇到shane行街

on9水狗
好似係

好掛住佢 巴打覺得你女朋友做啲咩先氹到你開心

我係到唸 佢係咪同我一樣都唔肯定緊
然後又驚現有既感覺係錯覺

已成港奴

都係鐘意蘋果批

教pt/新人=一個人做兩個人嘅野
臨走前一星期好撚痛苦

冇乜架
得閒同我傾下計就ok

條友仲要勁差態度點我做野 我果刻真係呆撚曬
幫你做唔係問題知你新黎咪慢慢學囉
最基本禮貌都無 有乜春野用阿你到底

未曾獨個行樂怎可快樂～

咁易就滿足 呢樣係女朋友嘅話好難做唔到㗎喎

心靈上

即刻走 由得佢仆街

辛苦你了

明明返完工都好有睡意，但返到屋企又訓唔到
坐左係窗邊，係到諗返以前d野。
原來自己都開心過

唔忍心掉低我班好同事

俾空間我自己做下野就好開心

有人要仲想點

我果幾晚嬲到自己開個訓IG比自己發洩

我公司啲人黎得快又走得快 做skill transfer果時睇落冇乜問題，轉個頭就話唔岩做辭職，真係哂心機

依樣都係
但我地本身就有大把空間

紅左

我訓先 男朋友打完機 早抖咁多位晚打

我都試過 宜家開返個ig黎睇會好感觸

我都好似你咁

你地女朋友會唔會鐘意將一句句字
斬開十幾句斷句send wtsapp 俾你
我覺得有d 大壓力

前日第一次食香芋批，好很好味

男朋友會 咁會好易理解錯佢講嘅野

最好唔好搵 就最冇壓力

唔會
因為打英文打成句出黎

夜晚飲左杯咖啡 到宜家都冇睡意

睇緊24
第2季

我好想返返去4年前。

我on9仔嚟 有冇人反對

打緊機/做緊野既時候
見住一個個字彈出黎
部手機一路震下震下
唔係話唔鐘意佢咁既不過

我夜晚飲完咖啡都訓得著

4年前你做緊乜?讀緊書?

笑撚死人

讀緊書

岩岩飲左支茶
依家好精神

我都係
返去yr1

不了

咩牙

清不反對

我呢啲咁嘅廢西阻撚住世球轉 死撚咗都冇位葬啦

瞓覺 唔好阻住大家

on9仔?不了

如果可以，我想返返去第一年去英國個年

咩事

上個月買左部ec680, 自己沖好寫意

有咩遺憾呀?
定係而家做野做到有d灰，想去返以前無憂無慮既生活

算啦巴打
冇得後悔

巴打有興趣依味野 ?

灰呀，一事無成，想去返以前無憂無慮既生活

咁激動做咩

冇後悔，只係人愈大，愈來愈唔開心

半場~

依句真呀
btw冇追post
巴打做咩唔訓

睇到啦
巴打陣間洗唔洗返工?

因為失眠

我平時都係
但係廢青今日訓到晏晝先醒 到左夜晚又訓唔著

Don't think too much
有時思考都幾負累，愈諗愈無謂，愈諗愈唔開心

廢青就唔緊要啦

講就易
或許我仲停留係個段快樂時光

夜訓傷身呀

夜訓左4年...
應該就釘

多好玩的東西 早晚會放低

我又係呢幾年都夜訓

終於起到身睇波

this is post 2

剛剛同條女分左手 我想訓教

幾歲呀巴打

請振作

好想訓教 訓唔著

唔好喊

喊完啦 好攰 好想訓

Final yr 啊

I will quit the entire post

喊完舒服啲 好好休息啊

喊完應該幾攰
訓唔著就係度吐下苦水啦

咁咪就搵工

係呀要煩搵工
巴打呢 讀緊書番緊工？

唉好唔鐘意依種天氣

好唔慣柒頭安個髮型

讀緊書
你讀咩呀巴打

1-0!!!!!!!!!!!!!

KANTE!!!!!!!!!!!!!!!!

同人講唔緊要

瞓唔着

打機

玩咩game

商科
巴打聽日冇堂？

卡吐

時間耐左就會冇咁在意

本來有
prof無啦啦sd email黎話要回國

好對唔住
請原諒我

點解啊

我都想知

唔好強逼自己原諒一個人
有啲事真係好難接受

咁爽皮

其實諗得點forgive人 成件事已經易做左好多

睇下邊個開po

呢個世界唔係每樣野都值得原諒

因為有D人我會諗都無諗過要原諒啊

關我撚事咩

叫佢改

極上男主義

哈哈 明白

但有趣的是我好似偏偏無真係憎過一個男性

唔需要
有啲人做錯左 要用一世去還架

don't return to me
受唔起

好辛苦喎咁
我會離場走人

用承受報應去還

佢呀...我都叫還好啦...
PM YOU SIN

我對女仔真係易心軟架

missed GOLDEN oppotunity

時辰未到

當局者迷

晚晚發惡夢醒左訓唔返 想自殺

我也想仆街時辰快D到啊

咁你應該果斷

事在人為

係我出現既時候
幾耐啦？

？

諗清楚咩重要啲

Join

我都想有得訓

352

首先 confirm左係未
燥個陣唔係咩都做得出只係個人會異常衝動 同訓唔到 唔做野會周身唔自在咁

大家唔好自殺阿！

訓未

下？

未

唔洗返工？

又一隊愛隊輸波
人生已完

要

都未完

重唔訓

你估仲係4424咩

佢受我幾多我自己知既
你上佢屋企掉哂佢所有利器先啦

呢排做乜撚野都唔順心

頭痛 失眠

岩岩有下我好驚呀

唔緊要啦
歐霸同聯賽緊要啦

我衰啲講句
佢發起矛你講一句野=佢屋企人講5句

辣殺隊不足為懼也

完

兩個都無希望

無伊巴真係死火

歐霸仲有既
睇死大後日又踢西波之後0:0或1:0晉級

本來以為可以無壓力咁面對
點知一殺到埋身 又好似以前咁

when speaking

頂住

簡迪首名入球40倍

係

7點起身仲訓唔訓好

屌你老母，cur完assignment，瞓教！

西維爾杯無西維爾 係多少少希望嘅

Thu

big kill four square ar add oil!

你情況點

我發覺記憶力差左好多

報左Special needs
暫時還可以！

明明地
我而家聽完既野多左要confirm多次

比左咩offer你

羅馬收皮既話機會又會大左

All the best

Written 全部加25%時間
每45分鐘rest 5分鐘
Oral 最尾考

U too

返工返成咁
仲要我本身集中力已經係極廢果啲

very good offer
EAA最盡都只係會比25%

"The best team lose"
"Referee killed the match"

其實我勁驚係試場發癲
咁長時間坐係個位又比人監住

據說人手真係比平時多

仲少左人咁好

屌真係唔撚洗訓返

好滾動
終於有錢贏

anyone talk until 7

終於贏左兩個朱古力幣返黎

Chelsea vs Spurs
Arsenal vs Man City

no ppl

起身返學返工鳥

又爭少個杯
可以訓覺